周庭：沙田警署落閘

到底幾時完

其實無人喺入面，落閘都正常。

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士